追女團既男仔係咪都難啲溝到女？

我淨係知我追男團有女

現實中真係追個堆，應該有錢佬，公子哥兒。
tv, youtube 個d, 毒撚，咸蟲， 應該難d.

樣子如何？
追邊團？

樣子一般
追九人女團
自問唔係毒L 自閉仔

LOVELIVE ?
定韓國嗰啲

我以前都有追過女團，其實女團都有唔少女追
溝吓啲fans囉

好撚毒呀仆街

想知女仔會唔會因為男仔追女團而覺得佢唔溝女

個人生無乜意義係咁㗎啦

唔會
不過如果拍咗拖之後將偶像個地位放高過女友咁你就係咁先

唔會啊，我都係追韓國女團，反而身邊啲fd都無人追，就算有都係追男團，如果我身邊有樓主呢啲fd就好啦。

利申：真絲，成日比人問我係咪les

我身邊都搵唔到同類 追男/女團都冇 想搵個伴一齊追都冇

好毒呀死開啦